(衰衝動)同隻g打左大車

口水唔驚

邊度?

下世小心d

變相幫左幾多個男人含撚

一日做五單，二十日做一百單
一年做十一個月（要放假嘛）
一年一千一百條撚

當佢做左五年
都係五千五百條撚，其實唔多

啲子孫就咁由佢個口走入你個口

我係今日第一個客

你閱讀理解攞U?

隔1日就重新計